［突發］某國際知名工程顧問公司今晨發起不合作運動

［突發］某國際知名工程顧問公司今晨發起不合作運動（好似係

咁似九龍灣

WSP?